古天樂咁撚博為乜

向來重人情味的古天樂，日前表示他投資的名廚酒家最近暫停營業，不過他接受《蘋果》訪問表示對管理層唯一要求就是要給員工放有薪假期，更不可以裁員，他還說：「我嘅公司盡量係唔炒人，除非犯大錯，更唔會要員工放無薪假期，依家經濟咁差，幫得一個得一個，自己能力頂得到，一定會護住自己啲員工飯碗。」

今日「古天樂慈善基金」更宣佈有鑑於新冠肺炎疫情持續，現時香港各界口罩短缺，基金已在全球搜購130萬個外科口罩，將經由社福機構、自助組織、宗教社區服務中心等，捐予全港18區有需要人士：「由今日起，基金將陸續分批派送外科口罩至不同機構。今個星期率先派送第一批共50萬個，讓未能成功購入口罩的市民做好防疫，保障自己及他人的健康。由於口罩數量有限，基金將優先送贈予以下人士：

殘障及復康人士
．低收入家庭
．有特殊需要小朋友及其家庭
．長者

現階段全球各供應商的口罩供應均十分緊張，基金在各地成功訂購的口罩將陸續分批到港，屆時定必第一時間送贈給有逼切需要的人士。藉此祝願大家身體健康。」

條老黑想做民間特首 ？ 當我地華仔冇到？

去左填海同飲綠茶

華仔都係專心做偽人算啦

有冇出過聲呀

唔識政治就唔好亂橕警是常識吧

其實佢係咪真係開心
咁多年黎好似笑得好牽強咁
自從尋秦記就係咁
好似好多男明星
過左某個歲數
就變成咁
張衞健做大帥哥
老實講睇得唔舒服
唔係佢黎
mk鋒又係
eason又係
juno又係
好似收埋緊d咩咁

佢呢個地位 一定唔可以出聲講d咩 背後連累既太多
佢有行動就夠了

有樣野佢好做得好好, 就係好照顧D上左年紀既綠葉,唔會當人係CONDOM

同洗米華都好fd

你諗多咗
係因為打太多緊膚針到緊晒

同毓民啊澤都好fd

有冇幫過手足先? 佢黃定藍先?

不過問嚟都多餘, 佢拍咁多合拍片賺人仔

同向生都好fd

有乜行動？

其實呢
係佢既角度佢只係做件好普通既事
係係你既角度先會覺得呢啲係搏呢樣搏個樣
反映左你咩身段架

佢好似笑得好牽強可能只係因為打左Botox令你有呢個感覺

係, 對佢地黎講真係同我地出街買$50獎劵差唔多

突破盲腸唔好打咁多botox啦

大愛撚啫，部份搵得咁上下錢既人都會咁
即係wiki, 誠哥果類
唔會好似d撐警護旗手咁核突
都唔會好似杜汶澤hocc咁力撐黃

但就兩邊都會做下善事盡量唔得失任何一方
生意人本身就應該要有呢d風骨
共產黨無，香港偽人都無幾多個有

拿，良心藝人黎講，阿古排第一架喇。
你唔好話佢奶共，要錢點都要奶下，不過搵到錢，照顧返香港人，係戰略嘅一種，大家要體諒

有錢有咩所謂

幫人囉 下下講利益咩

連登仔思維：6月到依家冇出過聲 即係佢係中立撚=藍絲

做乜都冇用 冇出過聲全部都係藍絲

打野打多左即

唔好再吹奏古天樂啦 又無表態
睇完就算唔需要開post推

唔可以講咩？ 咁林鄭都冇錯，唔可以講咩？

就算賺人仔都係返香港濟貧

其他人我唔知
佢一定係打野打多左
膠面,,,,,,,,

同埋人係會變，自己廿幾歲同十幾歲果陣既笑都唔同哂啦
以前放開大笑, 係班房, ON99咁

而家, 好笑既野都係輕輕笑一笑.
可以話穩重左個人反應莊重左, 都可以話係收埋自己

佢對自己員工好呢個係事實

填海華不嬲冇到

不如問下自己點解咁柒要買貴口罩

填海華？

佢一表態除左本土電影之外好多電影都拍唔成 雖然本土電影先真正代表到香港電影 但老實講暫時香港影業單靠本土電影係會收皮

好憎佢
扮乜撚野啫響到

以前窮到要打劫
而家賺左錢都唔係為富不仁

對

佢點做我唔理

只要唔係親共撐警就得

唔需要過度評論

欣賞但唔使過份吹捧

引戰撚

因為自己都潦倒過

騎緊馬

佢又冇特登做show咁親自派口罩，又冇大張旗鼓叫人排通宵拎口罩

邊度令樓主覺得佢想博出位？？

華仔呢幾年做過啲乜

好勤力咁不斷取消演唱會

屌緊保安

淨係講緊連佢都肯去搵口罩俾香港人同埋肯做良心僱主，咁都要話埋究竟佢係藍定黃

不過共產黨太小氣，講到誠哥都得罪佢咁

同羅賓奴一樣縮左入阿媽個閪度

巴打會覆post

呢啲時勢直接執左佢都唔會有人笑佢啦

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

翠絲、逆流大叔都係古仔投資
冇佢肯出錢，我諗冇乜人肯拍呢啲題材

華仔？ 你講緊華狗？ 果隻支持政府奶共既狗

想入佢公司

古仔好波

睇死佢咪又係藍屍撐警
吹捧佢既人咩心態

盧遠茵啱啱先話古仔搵左D口罩俾佢.

佢算係咁啦

好多偽人賺賺埋就享樂人生
社交媒體 曬吓旅遊美食相
點會咁有心 捐呢樣捐嗰樣 做咁多善事

一係就嗰d想繼續搵人仔嘅
就會象徵式出嚟捐下$ 護下旗

我地連登唔準人中立

中立比藍絲更下賤！！！

幫左都唔駛唱通街

仲諗住入黎睇潮文

佢賺到大陸人錢但回饋社會
咪連登之前講嘅賺藍絲錢做黃絲嘢

達哥都叫有出過下聲 又有份參與Youtuber既罷工
而且一直都係黃 就比你地屌到地底泥

Mingjai有出po有去遊行 雖然左膠反暴力但都叫有捐錢
都比你地屌到仆街

而家古天樂買下口罩同唔炒自己公司員工就吹奏佢

笑死
連登只擁抱Tommy

反而阿澤好撚開心 笑得好放

墮地綠茶

皇極驚天拳

古天樂絕對值得吹奏，佢由低做起，上位後肯用自己錢同名氣低調做福巿民，有幾多天王級偽人願做？
好多人（特別支那種）會覺得自己辛苦上位進入收成期，自己享受哂係應得,唔願施恩他人

你諗吓私人公司d搵至少10萬一個月既中高層，做過乜好事，淨係唸點壓咋低層做靚盤數，分多d花紅去旅行換大屋

“昨日網上流傳李嘉誠親赴新西蘭購買5115件保護衣，送給前線醫護，今日「小小超」李澤楷旗下盈科拓展亦宣布，將捐贈20萬個外科口罩予醫管局及社會有需要人士，與市民攜手抗疫。

【誠哥送罩】李嘉誠基金會報喜：N95口罩已到港 即將贈予醫管局

盈科拓展表示，因應醫護人員的迫切需要，盈科拓展將分批捐贈10萬個口罩予醫管局的員工，首批5萬個已於今天送達。另外，盈科拓展亦將透過多個社福機構捐贈10萬個口罩予基層家庭、兒童、長者及長期病患者等，會在未來數日陸續運送到有關社福機構的辦事處。

集團又稱，正從不同渠道採購消毒潔手液及其他抗疫用品，並會繼續密切留意疫情發展，支援防疫物資短缺的問題。”

係愛

又唔係用你啲錢捐,有乜問題
BT佢D戲多謝都冇句仲嫌3嫌4

達則兼善天下

仲有馮素波之前接受訪問又係話古天樂對佢好好

支那人乞人憎憎而家味現眼報囉
而家叫好彩左膠思維席捲歐洲咋
右翼再掘起既話拎刀劈撚死黃種人成個亞洲人種死翻去home town啦

搵到錢 回報下社會咁
好平常既社會意識

係支那社會先唔搞呢d野~~人地印度佬咁做

當然係為自己但都有建設他人

唔覺有咩問題

墮馬同取消演唱會

沈嘉偉賺咁撚多都衰到仆街

發財立品

套電影版尋秦記無左影了

又有人出黎幫佢講野 近排又好多報道爆佢做啲咩慈善
On9先信佢冇揾公關做呢啲野

好多套都係
咩明日戰記個啲
剩係識拍風暴

Jimmy仔要做坐館

想做特首

沈嘉偉有無呢單野都衰到仆街我之前有fd做db park 春茗要自己比100蚊先去得 比面party 唔去又唔得 新年返工又唔會多幾百 我岩岩畢業做過IT旗下2個brand pt 連新年開工利事都無（ft都無）

有薪假期真係痴撚線，一個月起碼蝕多百幾萬

講到使下錢搵公關就得，個個藝人都有錢㗎啦，又唔見其他人有咁多呢啲新聞
就當其他藝人全部都係蠢材唔識搞呢啲，咁佢唔係好人都起碼係個叻人先

連黃秋生都叫佢一聲「新一代電影大亨」，古天樂以前捐埋唔少錢起學校人所共知。而家既然做到演藝人協會主席，用住個身分去幫上一輩嘅演員就理所當然，亦容易得多。

幾廿歲仲叫華仔

佢都有出錢開戲同做後製公司
養住唔少香港人

你估佢好想做坐館？

飲茶而家轉咗條支那乸型

古生搵支那錢幫香港人有咩問題

Fyi 佢同洗米華好fd

香港大撚把富豪啦
又唔見個個都冇所謂？

佢欠撚左你架？林鄭係特首 佢先有責任

我地華仔？sor你要埋佢

好多富豪都做緊show啦
甘比都有

誠哥地位高定佢高

繼續幫共狗解畫

連登仔下下都要人撐黃撐到身敗名裂 傾家蕩產先得

其實周潤發有無出錢幫過本地？

喺香港做好人真係冇好下場
以為老嗰班先咁仆街
估唔到兒登仔繼承晒d基因

好似係死後會捐身家出嚟
因為膝下無子

屌你賺人仔就反 咁big4啲auditor大部分都要俾連登仔屌

古仔呢啲咪醒
用人地既血 去幫自己既人

下下話人做show
反而乜撚都唔做嘅有錢佬反而冇人鬧

[Youtube 戰線]香港政治Explain Channel上線啦!

正經post 又唔見你地討論得咁熱烈？

連登仔笑撚死人咩

繼續嘉年華mode 啦

sorry
list出黎我開post罵

唔係瓜,咁多錢收埋床下底, 古樂仔都話係咁起學校比窮人，發哥哩啲大明星應該高調做善事推廣下啦，好似本地個漸凍人組織咁,原本無人知, 之後冰桶挑戰名人效應 籌到3千萬

民間特首？ 你講填海華？ 應該無人想做

做善事又會比人話做show
吃力不討好不了

古仔係大陸起的學校, 拍得住邵逸夫

傑出舔共偽人， 啱啱先捐左2000 萬人民幣俾中共

為咗香港

同政府一樣
向平日享用最多社會福利嘅畜牲再傾斜
仲要專派比之老
又係想後生死嘅深藍

連登仔真係難服侍
誠哥 古生 做好事就畀人屌
大劉嗰班完全龜縮反而無事

講到人哋啲錢係閒錢。係閒錢，新鴻基嗰班有無跌過出嚟？ 呢個時勢口罩咁易撲？撲完老逢要益啲唔識感恩嘅香港人？
子華乜Q都無做過就盲撐，要谷票房。
抗爭超過半年，諗嘢仲on9過啲藍絲，好嘢個撚個都係鬼，繼續批鬥，批到得返冷氣軍師留低就一定革命成功喇。

咁都深藍？ 你都合資格拎呀，第一階段智障有份架。
文盲就唔好衝出嚟柒啦新牌仔。人哋分階段派呀。
出嚟做過嘢未呀？呢個時候肯畀員工放無薪假，直頭係良心顧主啦。
拉到黃絲條線咁高，趕走晒想暗撐又有財力嘅人，你呢種人有乜居心呀？ 孫中山搞革命都要錢啦，你估真係一把傘頂足大半年會好好玩呀？

或者佢做得多善事係好人，但最大機會係暗藍
類似 誠哥 薯片 田大少 呢D....

黑白是良知
我淨係見到佢係第一個藝人做實事買口罩派
藝人唔夠口罩佢第一個派先

佢有冇表態過都好
起碼我冇見過佢護旗 出席撐警
加埋酒樓單嘢 絕對可以話佢係有良心

換轉仲係志矮同校長做會長
肯定捐錢撐警先

發哥一向低調捐咗都唔知啦

即使我係智障
佢派比我
唔代表佢唔係向窮閪傾斜
佢仍然係選擇派比廢老先
即係如果一定要死人
佢選擇後生死先

你根本無講過嘢
升中學未？

真係得意
上面某部分人係咪以為人地個世界啲玩法係同你地一樣
企市民個邊既一定要出黎衝出黎嗌

明日戰就唔係出埋預告啦咩？
定係學荷里活剩係拍左預告片先

人地平時做開善事 你唔知 而家又話人博乜

古天樂都仲叫緊古仔啦

佢舊時都應該同向生好熟添
其實有咩問題
你幫到人時 有需要人地可以幫返你

低階階級思維
上層既人做咩 下層既人都一定屌 最大原因只因為對方唔係下層

洗米華有去黑警飯局，咁我唔知佢2兄弟係咪同一陣線啦

不過希望佢唔好再是支那山區起小學，班小蝗蟲大個左又是會反香港

嗰頭話完你，你又真係唔睇我下句講乜，分階段派呀，有話淨派畀老弱咩？
同埋你話得佢深藍，咁敢問佢做過乜咁藍呀？有無撐警呀？屈毛屈藍咪就係你呢啲人囉。 有擺明藍嘅唔狙擊。
之前有個巴打又出錢又出力輸埋官司都畀人屈藍，連登仔繼續將把尺set 高啲，中共最開心。

完全認同
肺炎前連登都好哋哋，盡吸同路人
呢排就係咁批鬥批鬥，啲思維仲愈來愈似大陸啲小粉紅

甘地古地豬瘋袋仔

買q曬D口罩派比D佢認為有需要的人

我返工一個都買唔到

佢好撚憎洗米華

鄭少秋都仲叫緊秋仔啦

想做龍頭囉

學似啲老黑高調做慈善咩

我冇話佢有責任

唔好講到沈默都係正義咁。唔明就算。

不論黃藍 佢係做好多善事只可以話係個大愛撚

佢喺大陸賺咁多，但係肯用呢啲錢開公司培育港產片新人同投資港產片又點計？
香港本土電影復興佢都算得上係對手

分階段派但選擇派比老嘢先
即係選擇後生死先囉
上面講哂啦
要重覆？

佢聽日派唔派比後生無人知
唯一客觀事實就係佢派口罩比老嘢

反修例八個月古天樂講過啲乜做過啲乜令你覺得佢係黃？還是唔出聲嘅人你就當係自己人咁呀Q呢？而家連派口罩都派得藍過人你仲幻想佢係黃，喂做打都做得有良知少少得唔得？

填海華要幫都幫支那人啦
同你有親咩

可唔可以講多啲？

唔知你講乜鬼做打。而既然你要執嘅係無表過態就等於藍，咁基本上除咗葉德閑、明哥、王喜嗰幾個之外就全藍啦。 知道你把尺係咁就得喇，最緊要一視同仁，唔好好似其他人咁一時一樣。

喺我角度呢百幾萬個口罩係本身唔會出現喺香港嘅，唔似政府派錢啲錢本身屬於每個市民，所以我會等埋佢之後啲處理先再定奪，呢個係我同你立場嘅分別，而我同你再爭論落去都唔會改變到對方。

反正如果你都係黃嘅就 各自爬山啦。 假如我一開波語氣差，同你say 返sorry ，只係樓主呢啲批鬥post近日太多，呢啲post 都係將焦點spin 去打啲唔關事嘅人。 我回覆都係想大家省返啲力去打真正擺明藍嘅 或者 推返行動post。 冷靜返落嚟，我都係中計撚，晒氣力去嘈你，嘈落去咪淨係得班五毛會開心，不如搞好文宣好過。

唔表態就係自己友呢種係藍絲思維
就好似200萬人遊行等卜於500萬人支持政府

佢係醒目仔兼大把錢
八個月唔出聲係明智
又因為佢八個月唔出聲所以我唔敢話佢係黃定藍

但只派口罩比廢老就肯定係藍
正如我派口罩講明只派比30歲以下年青人

係人都會feel到我係黃
係人都會直覺我反修例，反政府，仇警
同時廢老亦會鬧我

呢啲就係意識形態
佢幾廿歲人唔會諗唔到
而係借派口罩嚟"表態"

再講多少少
派口罩有好多方法
最簡單就係唔派，或者係人都派
複雜啲可以選擇派比某群體某職業
無論佢選擇派比邊個職業先
就同時係選擇犧牲其他職業
無論佢選擇派比邊個年齡群體先
即同時選擇犧牲其他年齡組別
呢個係經濟入門第一章
無嘢好爭議

睇到咸咗

好賤

jimmy仔要爭坐館

好多戲搞審批
又配合支那檔期
所以拍咗幾年都唔上得住

依個真，佢無包袱

劉德華就收皮啦

做得多衰野咪做好事積陰德囖

雖然唔覺佢係黃
不過無撐藍又肯回饋社會算係咁喇
成蟲 至矮個班所謂大哥
咁多年有無回饋過香港都成問題
最多幫政府拍下維穩mv

老老實實 曾志偉係大仆街
但佢真係為香港娛樂圈做過好多野啦
佢有投資港產小品 又有支持啲後生導演
杜文澤2014年比大6封殺 係曾志偉帶佢去馬來西亞搵食

返去唱中國人啦屌你老母

有冇諗過佢投資個啲錢邊度黎

就係唔識先撐

因為樓主你唔撚知，電影業養緊無數嘅人，加上無人想睇住香港電影玩完，古生算係一個真心為電影付出嘅人

撐咗先識 先有立場

咪撚吹啦
之前有條片佢飲大左屌鳩viutv

因為打左針變膠面，
明星都會變老，打針keep住個樣。

佢演楊過個陣真係屈曬機。

人地點用錢關你撚事咩，唔講唔知你有俾錢支持過港產藝術呀

佢既笑聲好正 尤其是佢套喱show

有得賺人仔點解唔賺？有錢你唔要？

中立撚=藍絲真係多咗

係扮中立嗰啲先衰格啫
古天樂應該真係咩都唔理

十幾年前打人打到上頭版
現在可能無以前衝動

到咁上下知名度
做到兩面都唔偏頗係好正常既行為
唔係人人都可以大大聲講光復香港而唔洗付出代價
連誠哥都唔得

賺人仔唔緊要，佢做返佢應份既野姐，商業合作關係

更何況佢呢家賺人仔幫香港人喎

你睇下紅祖藍

古仔係紅啦，長期捐錢比大陸